大家黎睇下館長點睇百萬人反佔中

打錯字 係反送中